查實護士有心非禮病人嘅話，係咪非常容易？

咁多身體接觸，如果立心不良而入去做呢行，真係法律都幫唔到受害者

醫生就更加係有晒牌去摸你添

而病人就有怨無路訴，你話ocamp明知去畀人任摷係預咗可以揀唔去，但病人睇醫生就冇得揀邊個醫生或者護士架喎，最多畀人摸完第二次唔睇佢嘅啫

另外，

絲打或者巴打有冇聽過自己條女睇醫生被抽水經驗？

死毒撚咪撚ff咁多啦

邊個黎

睇少d av 啦

On9

邊個得閒非你條毒撚

呢個係病人強姦護士喎清

如果你指男醫生同女病人嘅話

要驗查敏感部位一定要有一位女同事 (護士/助理）在場，先可以驗查

如果唔係醫生好蝕底

幾舊水都冇就撞牆死啦

咩事咁火

在場睇住醫生攪女病人

少年你太單純了
邊個話AV題材現實就唔會發生
Ocamp都搞緊，出到黎執業仲唔插埋？

女護士會唔會因為自己職級細過醫生 就算見到男醫非禮女病都唔敢出聲 例如男醫探心口時借意摸女病胸

會，但醫生咁做真係好搏命，點知邊個護士係正義撚，或者摸過幾女病人無事，但某日個護士忍唔住篤鳩個醫生，釘左牌真係白讀十幾年書

我覺得女病人全身麻醉，如果有一小段時間無人看管，是旦一個男醫男護行過渣幾下真係無人知

有冇ocamp av推介下

我對gif套av有興趣多d

好想畀呢個女醫生抽水

腸檢查要全身麻醉再推入房，嗰個時候三穴齊開都冇人知

護士都係打份牛工啫，何必倒自己米先

推

腸鏡唔洗全身麻醉
全身麻醉又點會冇人睇住呀on9 仔 開得檔起碼有麻醉科醫生 做外科醫生 兩個護士 女病人就一定要有女同事在場 屌撚柒你條假膠就係為左費時班細路仔睇完以為係真
又要做假膠又要冇料到 笑都笑唔出

性病及皮膚科

樓豬真係典型連登仔格
自己見識少但以為自己好醒

係，所以男護士只可以照顧男病人
而且，同時病人非禮護士更易，護士亦更有怨無路訴

時不時都有麻醉師搞病人嘅新聞出架啦，講到咁有機制就唔會一年幾十次醫療失誤啦，出咗事就自己人審自己人，最後咪又不了了之

我覺得你以為自己好醒多啲囉，on9

More

第一，你做嘅嘢係咪合理，明明睇腳痛，護士入到嚟你話要檢查個胸？就算病人都會出聲。

第二，如果需要檢查胸部，有既定嘅檢查手法。唔係av 咁揸揸揸。

第三，護士同醫生無從屬關係，至少喺醫管局入面係咁。護士做證證明醫生有非禮嘅話，醫生水洗都唔清。

心術不正嘅話，所有有權之士都可以亂嚟
威逼利誘點都得啦

中五整親右手同右腳入院
落唔到床屙尿要用鴨仔屙
個護士姐姐次次拎隻鴨仔比我都問我洗唔洗幫手
因為得隻左手郁到所以我次次都要佢幫手先屙到
我個陣仲以為佢係好心先幫我
宜家咁樣比你講一講

屌咪手指甲hi到兩野

通常護士比病人非禮多

個個冇化妝 又唔係日日沖涼

全身麻醉又點樣一個鐘無人看管？
全身麻醉高風險架大佬，一定mon住

樓主好無知

邊個話護士要under醫生你咩年代

醫生有心醫死你
紮鐵有心偷你雞
廚師有心打虎頭

你有心乜都易架啦

樓主講得有道理，樓主以後唔好睇醫生就解決到啦

既然你咁有道理就唔好醫你個毒撚病啦

樓主做我既病人 我想成為你既男護士

其實上Google search 醫生/護士非禮病人 都會揾到一大堆新聞

睇得出巴打好靚仔

咁昏迷呢
插入好易搵証據，上下其手過下手癮太容易

條嘢太長唔小心瓣到個護士啫

快啲講多啲細節啦

查實豬肉佬要斬傷人都非常容易
查實所有駕駛人士要撞死人都非常容易

你呢個post究竟想討論乜撚嘢

好想大大力索靚護士嘅體味

好快就會講到去香港醫療點點點
踩港五毛狗又來了

看管嗰個人就可以為所欲為

留名就講清楚啦柒頭

呢啲野大隻呀姐做㗎，毒L咪咁多幻想啦

難得有你同我心水清

睇開女醫生，我又唔怕佢借啲意抽我水嘅

啲交友app特別多後生護士，工作環境同性質，令佢地好dry好想搵仔

咁如果護士有心屈醫生呢

上得連登你以為你會係咩有為青年

係冇為架啦 但媾到女囉 你呢

我好識保護自己，睇醫生只揀女醫生

咪臭係，流得出黎上新聞都應該發生過一百幾十單啦，樓上班正義撚虛偽到

我都想知

可能心入面好想畀靚仔抽水

咪就講緊做咗都冇人知囉，屌，你個人都幾撚柒蠢架喎

明嘅！
豬閪都係肉，好過要自瀆

你呢件垃圾講咩都冇人會理，講埋啲嘢又on99，全連登都知

唔一定

我講漏咗 就算有專業失德都唔係你講到咁鳩下鳩下

好人好姐，屈得你都肯肯定有原因嘅

啱呀，講呢啲真話當然要帶返個頭盔先嘅

醫生對住病人，就好似廚房佬對住豬肉牛肉一樣，由朝見到晚，根本就冇晒感覺，當然總會有一個戇居嘅廚房佬走去搞隻豬

所以查實係咪真係要有閉路電視先可以100%杜絕爭拗？

但全身麻醉，應該要有麻師睇住？
一陣d vital sign 突然唔掂咪收皮？

頭兩點同意。
我認為第三點太離地。文件上你岩，但實際上…

醫護比人屈／誤會非禮我都聽好多……

我有朋友做放射師，做野都就住就住…佢話寧願摸唔真，對唔岩位再照過都好過比人屈非禮

掂下都計非禮就易嘅

其實依家D 手術室，己經唔係TVB 果d燈光昏暗，閂埋房門冇人知發生咩事的手術室。
有d有玻璃望到入面，而且d人出出入入，都易比人發現。
而且做得麻師都要咁樣過手癮…真係千幾蚊叫隻雞都比唔起？

所以你未性別歧視囉
咁女醫生唔可以非禮男病人？

嚴格上來講，男醫生都可以非禮男病人

其實真係睇到個個人都係一舊舊肌肉一舊舊骨
唔會諗抽水個d

你米撚on9拎鄰國新聞做例子

喺尿都唔得閒屙，水都唔得閒飲嘅環境下
不知幾想順利睇完病人準時放工
仲有心情諗邪嘢？

你日日見幾廿個唔同的人。乜尻野都麻目啦.....

正如清潔阿嬸會唔會見到男人條撚覺得好正，做幾廿年，有乜撚野未見過?

病人先易非禮護士 尤其係學生
一嚟未必有人證，二嚟學生通常唔敢搞大件事驚俾職員針對

你意思係啲廚房佬對得食材多就因此唔需要食嘢飲水？

男麻醉師睇實男護士，之後…

番號呢？

On9 ，你幾多歲？見足咁多年女人你咪一樣想屌閪

摸幾吓要你幾多時間呢又？

女醫生絕對可以非禮男病人甚至女病人，
你竟然想用呢點黎反駁我個題目實屬on9

有時間我會選擇飲左水或去左廁所先

如果你話有個醫生 咁辛苦公開試考5** 又實習左咁多年先考到個牌
但原來佢個腦只係諗住非禮女人 我會話佢好on9囉
咁呢個世界咁大 唔排除真係有呢啲on9仔既 不過實屬少數囉
上面講左好多時接觸異性病人會叫多個異性同事做證
咁多措施去預防呢個問題
其實咩工種都可以有害群之馬架啦咁

樓主咁驚，強烈提議你呢世人唔好睇醫生

唔應該檢查嘅你都無辦法檢查
應該檢查嘅就要檢查，而且要等護士出現見證
有啲小心啲嘅醫院，甚至要見證嘅同事嘟返張職員證入落醫生診症記錄入面、或者寫低見證人姓名

屌，我太認真
同個痴線佬解釋正常人點做嘢

可能有人現實生活入面無辦法解決自己生理需要
要利用職權去滿足私慾

制定上係好多規管嘅，但真正去遵守嘅人唔過一半囉，可能你仲世未出黎社會做過嘢，思想仲係咁撚柒單純

正正就係講緊呢種人，佢地做緊嘅職業係醫護，咁就會犯呢種你地認為「冇可能」嘅罪

爬文啦醒目仔

醫生唯有捉程序

思想太幼嫩，就黎返學喇，做好暑期作業，努力讀書，將來做個會腦思考嘅人啦

之後一句程序冇錯就將問題推得一乾二淨

我諗呢個post有唔止一個醫生出現咗

我做咗幾多年駛唔駛同你交代？

Ok，you win

所以用唯有

查實樓主有心出街非禮人都係非常容易

Seed

有一個智障回覆，睇晒啲回應先衝出黎柒啦

同求